Dow Jones Futures 又玩開市前暴跌。。。

上次一開市就不斷升，升左幾百點，仲高過之前收市，今次想點？似係睇牛多定熊多，邊邊多食邊邊。

股災

升災都係股災